召喚所有7月10號生日既人

有冇巴絲有興趣得閒一齊去海洋公園 問問先再睇下咩情況

我11

可以棍撞棍

諗起都

生日快樂巴打

大家咁話